今日成功與否 要多謝 「基督徒們」 同 「鄺仔」

大家都做得好好

當然啦

MVP

［號召］病人齊齊搭地鐵睇醫生